[食住個勢] 台灣6月23日於台北舉行無分派別的反親中媒體遊行

見連登無人POST, 希望PO黎引起反中態勢已經史無前例既連登仔們注意同支持

事源正直香港宜家反送中條例既激烈示威, 好大程度上已經引起左台仔們既注意, 直接導致現任總統蔡英文係民進黨2020總統大選的初選勝出,詳情可以睇以下呢個POST

林奠打亂中共統一台灣如意算盤 下場會係點?

香港傳左個單刀波比蔡英文

但係件事不斷發酵之前, 台灣既親中紅色媒體已經不斷好似CCTVB咁抹黑係金鐘努力緊既抗爭者(呢方面我唔熟台灣電視台,真係俾唔出醬油, 希望有巴打接力)

而知道事實既台灣仔們, 其實在此之前已經因為親中媒體為左製造[韓]流, 不斷放送韓國瑜既新聞深感不滿, 甚至其中最紅既中天新聞已經俾人罰過錢:

播放太多韓國瑜新聞 台灣中天電視被罰百萬新台幣
[url]
[/url]

終於係前日, 台灣實況界KOL館長忍唔撚住, 係實況入面怒屌親中媒體並提議發起遊行, 意見亦都馬上被時代力量立委黃國昌接受
館長本人:

以下係YAHOO既新聞提要:
不爽韓稱中華民國「地區」館長號召6/23上街反中媒

香港反送中示威爆發流血衝突引發全球關注，國內政治人物也紛表態不接受「一國兩制」，但高雄市長韓國瑜自稱中華民國「地區」的發言不但遭外界抨擊自我矮化，更惹火網紅館長陳之漢怒嗆「這就是你們要選的總統嗎」？宣布將參加6月23日（周日）由時代力量立委黃國昌在凱道舉辦的「反中媒」活動，要親中的紅色媒體滾出台灣！

不爽高雄市長韓國瑜稱中華民國「地區」，館長直播怒嗆「這就是你們要選的總統嗎」？號召大家參加6月23日（周日）由時代力量立委黃國昌在凱道舉辦的「反中媒」活動，請親中的紅色媒體滾出台灣！（圖片翻攝Youtube/寶寶愛館長）
不爽高雄市長韓國瑜稱中華民國「地區」，館長直播怒嗆「這就是你們要選的總統嗎」？號召大家參加6月23日（周日）由時代力量立委黃國昌在凱道舉辦的「反中媒」活動，請親中的紅色媒體滾出台灣！（圖片翻攝Youtube/寶寶愛館長）
更多
館長昨在直播中對香港反送中示威表示「香港是東方之珠哎，民眾被打成這樣，你（指韓國瑜）沒有撻伐、沒有罵，這就是你們崇拜的韓神」？並指出黃國昌6月23日將在凱道舉辦「反中媒」活動，他會到場參加，要親中媒體滾出台灣！

館長要求NCC應要管控這些中媒，「這些媒體每天報導高雄市長韓國瑜的新聞占60%，國際上和香港的新聞都報反方向的，全部的新聞都偏向中國，台灣的政府到底要不要管？立委要不要立法去管控這些『收了中國解放軍的錢，來台灣要用媒體統人民的思想，你政府為何不管？你看我們老人家被洗腦多嚴重」！

「現場沒有錢、沒有便當，就是一份愛國心！」館長強調或許人不多，但他絕對會去，「至少我無愧祖先，我盡力了」；黃國昌也在臉書透露已借到6月23日凱道路權，呼籲大家一起站出來，「拒絕紅色媒體、守護台灣民主」！

希望各位巴打睇完都係呢個POST留一留言支持台仔, 佢地都有一大部分人MON住連登, 唇亡齒寒, 敵人既敵人就係我地隊友, 台灣人加油

同埋大家要明白宜家呢個時勢, 已經證明左我地無論69既百萬人和平遊行, 定係612出黎抗爭既巴打們全部都係有用既, 除左反送中本身會有更加的noise之外, 亦都會令到全球開始漫延一股反中既浪潮!

大家記住, 各種文宣我地千其唔好停, 今個星期日616亦都一定要繼續企出黎遊行!

支持台仔

推POST

台仔好波，係你地大選結果出之前都唔再鬧你地台狗

———————————————-

咁多位香港人,大家認為星期日上街係為左咩!?

為左抗惡法?無錯
為咗迫林鄭下台?無錯

但最重要既係保護香港人!!!!!!!!!!

暫時最少已經有11個香港人為咗我地被捕
當中包括為咗我地而食棍!!!中椒!!!同埋中槍既香港人!!!!!!
星期日上街我地一定要為佢地發聲!!!唔可以忘記佢地!!!!!

大家集中目標:
1.撤回送中惡法
2.林鄭及相關官員必須問責下台
3.釋放所有被捕人士及保證不會檢控任何示威者
4.起訴涉嫌謀殺之警員及其上司
5.成立具效力之警方濫用暴力調查組織
6.釋放所有在囚政治人士,包括黃之鋒及梁天琦

香港人,記得一個都不能少!!!!!!

唔可以放棄任何一個自己人!!!!!!

希望睇完post既巴打們留個言支持下. 實現港台大和解

推post

館長

佢不嬲都好敢言 但無諗過真係可以發起到一個遊行
暫時睇落, 台仔都幾受落, 亦都好多人表明會出現
巴哈link:

ptt就唔知啦 上年想申請就俾人封鬼左

法國黃背心運動的 8 堂課

反中風潮偏地開花

台灣勝在有館長呢D人

至少我無愧祖先，我盡力了

台灣人好波
成日搞香港台灣分化果d真係唔係on9 就係3毛

台灣人除左d風代案特別有趣之外，都係同香港人一樣熱愛自由，討厭中國

呢句真係超級man

唔好俾佢停

黃國昌收皮啦, 見到佢普悠碼係咁轉移視線就係因為唔敢屌日畜就負皮呢條撚樣

收皮啦, 低質台狗支持你就會突然變高質? 你冇撚病?
台狗點止風化案

PTT連結，除左五毛全部人都支持遊行

支持台仔, 港台大和解

又係果句, 台灣咁大一個ptt代表幾多民意

唔該巴打支持

反觀香港d所謂kol

到時睇下幾多人出黎咪知囉 急咩啫

有一致既敵人 幫你含埋都得

你唔好失望就真, 記住台灣係有2300萬人

你呢句野無野丫麻?
跟住黎推係咪下面咁?

香港咁大連登又代表幾多民意丫
香港咁多人果一百萬人又代表幾多民意丫

你咪咁偏激啦巴哈

推

印度同你都有一致既敵人, 快d同你全家特別係家姐細妹去旅行支持佢地

達哥TOYZ

你知就好啦, 兒登代表d咩? 唔通你唔會去睇下身邊既人點諗, 齋上兒登圍爐就算?
你咪咁on9啦

無 SOR

咁宜家人地發起個反中媒遊行 人都未行出黎你係到反咩姐? 一陣係咪出左黎1000萬人你又話仲有1500萬未出所以台仔都係ON鳩仔? 咁偏激做乜撚?

打鐵趁熱，希望台灣既人唔好要去到香港咁先至識醒！
每一個表達自己意見既機會都好重要

其實台灣已經係俾中共好大力度去投資親中左好耐
今鋪可以覺醒返中真係好支持佢地
就算唔可以完全清零, 但係剩係透過今次事件令到中共係台灣既投資清一次袋都好傷中共
希望台灣可以加油 敵人既敵人就係朋友

巴打唔使勞氣

今次香港呢單野已經令有腦既台灣人都明一國兩制係笑話，佢地會為自己既自由同權益發聲

我問哂識個d台仔，全部都話623會去

希望佢地果日一定要多D人 唔好再ON鳩鳩咁分黨分派

放心啦, 50萬都唔會有
唔係偏激, 係台狗同你地一樣, 本質根本冇變過, 都係垃圾

岩呀 好似你呢種開口埋口都剩係識話人垃圾既人 真係唔需要講咁多 大家都有眼見